整個特大風扇可唔可以吹走／吹散山竹

收皮啦，個post好大浸柒味

夠你啲posts柒

倒冰落海！